黃毓民叫人泛民總辭

live講?

係

隻共碟除左總辭仲有d咩招

今日有冇出嚟
噚日又吹雞

好撚煩呀佢

總辭夠未，日日係度嗌，成個怨婦咁

呢個時間總辭有乜用

總係度講總辭
不如叫全港打工仔總辭

不要分化
佢都有讚抗爭者 冇大台 全自發
亦指出年輕人比佢做得更好

佢講架，咁總辭有咩用

唔叫保皇總辭？點睇佢地責任都大啲

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

佢出少句聲就係幫忙

痴撚線
泛民總辭就真係玩撚完

想建制一黨專政

好似話出黎玩左半個鐘之後走左人
做下樣

On9

總辭完鄺仔果堆點保護示威者呀有冇諗過呀

又係呢隻共諜

叫佢死去台灣幫韓國魚含啦
咪撚旨意再搞鳩香港

依家邊次抗爭唔需要議員頂住差人？

低能 你講野唔用腦架喎

出撚左啦on9

叫佢總辭喺方向報個節目好過啦

湊孫把啦你 過哂氣仲出黎吠

on9到震，呢招out晒啦

屌你老母怨婦

唔係而家啦你老母

辭撚哂用保皇果啲保示威者咩唔通

叫泛民總辭益咗建制派

jm9

佢毓民踩場講撐青年人，剛剛聽完

呢個仆街, 即係收50萬掟杯嗰位, 69 612 616 71 都冇出過黎嘅垃圾

玩到咁大單都仲要人總辭
被動辭都仲有時間拖
但主動辭就即刻玩完即拉所有人

而毓民到時乜鳩言責都冇，淨賣眼淚
一兩次都算，第三次就一定係仆街

平時叫人總辭就冇大問題既
但一定唔撚係今鑊

總辭 = 送錢送頭比對方

算啦 有人聽就唔會而家啦

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

想當年佢嗌總辭 都好多人跟
灌輸好多咩議會無用 投白票

好彩今時今日D人醒覺 無再理佢9up

BTW 隻共碟已經露晒底 好悶了

隻黃狗算吧喇！ 一早已知佢共碟。

共唔共諜就冇興趣知，但啲決定真係愈來愈唔掂，愈來愈自大，愈來愈老屎忽，開始連年青既都背棄佢

收皮啦黃毓民
理得佢係人係鬼
終極分化撚

真係鬼

收皮啦

辭你老母！
辭左邊撚個幫我地啊
議員都冇撚埋點撚樣抗爭

on9 屌你老母啊碌撚

呢個時候總辭? 邊個保住啲義士?

又總辭

食左白粉馬幾多白粉

今時今日仲講乜鳩總辭

Push

港共見到今日咁癲起上黎即DQ犯民都得
根本唔需要主動搞總辭
既然樣式一樣
咁當然愈拖得耐愈好
政府都識「有權用到盡」
點解唔用到盡要主動玩自縛

我開始懷疑毓民唔係鬼
而係真心膠支持總辭講足十年
好似打機咁，硬係鐘意用垃圾技打大佬

條廢老係咪發開口夢都嗌總辭

走啦 仲出黎講廢話

人地敵人賴死唔走, 你就連僅有既少少權力都丟埋

建制就真係多謝你呀

輸到傻撚左

成個政壇生涯就係係到狙擊民主黨

收檔啦

乜試過總辭啦, 你又知廢?
和理非班撚屌, 瞓街卿個d 老屎忽都覺得衝立法會係廢係搞死運動喎

總辭係最後show hand手般, 未必依家呢刻出
但你永遠唔知個抗爭走向會唔會去到呢個地步

黃毓民你條撚樣食撚夠人血饅頭未
話時代係俾年輕人嘅
梁天琦 青年新政 盧斯達 泛民 你全部搞過晒
你同你隻狗大灣驅翻去支持韓國瑜啦
成場運動 你條柒頭除咗亂屌 做過啲咩？

人地出面打生打死
你就舒舒服服叫人總辭（冇睇，如果喺自己地盤做直播就更無恥）

作為一個正常人都知呢個時間應該要將注意力擺邊啦

呢條廢老真係煩過西

黃毓民真係好為佢既下一代著想

上次咪做咗囉咪一鳩樣

咁撚on9既言論都28正評

我又唔覺得佢係鬼
但老左就係老左
個腦好似卡住左淨係識講嗰d野

佢擺明真心支持總辭
Work唔work我唔知 但一定唔係呢個時候囉

Agger
同老屎忽相處過就明

總辭做乜，on99，黃毓民回塘啦

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me!

啱啱先以為你想做返個好人
轉個頭又講埋晒啲不負責言論
而家總辭有乜好處？痴左線

on撚99 教主

仆街，如果真係聽佢講，義士們有咩困難，有邊個去前線擋？佢哋都係因為有議員嘅身份，所以先至可以行出嚟保護義士，黑警先至忌佢哋幾分咋

想入返去

岩呀

睇佢個款今日都入左緊馬場

收山啦毓民 而家要拎議席阿仲總辭 訓撚醒未

總辭冇用，完。

大家小心呢條友
扮晒叫人唔好分化
但對住一個叫人踩總辭呢個陷阱既人
仲可分咩化
今時今日唔係保皇狗控制住議會
香港人洗咩冒險比人拉？

咁玩野, 我今年新登記做選民, 佢地總辭咁我仲投乜鳩

on9
今次個勢唔同以前
總乜鳩辭

on9

保皇總辭先啱

辭你老母，又唔係泛民做錯，駛乜辭職

叫淋病解散立法會啦

日鳩日都總辭嫁啦佢

一定唔work,
政府連你地死都唔理，
區區果二十幾位議員辭職，
有咩好驚
建制當然想你地辭，
又可以拎你地一半位

過氣啦

總辭好似係佢畢生志願咁，唔總辭唔心息
但而家呢個時勢絕對唔辭好過辭
可惜嘅係終於見到毓民落後時勢嘅一日

同長毛爭取全民退休保障一樣

總辭黎做乜,屌你老母

真係廢電池一舊，仲屌同路人，本是非常有感染力的人，可惜心胸狹窄，就算泛民以前on9宜家都覺醒啦，你唔可以用偉大胸襟原諒佢哋，再在的平台發揮影響力嗎？

成日以為自己果個時代果套得 二百萬人上街都冇用 總辭究竟有咩用 一吓唔好彩又冇幾席咁點算

佢出番黎選有用過飯民總辭啦

你叫奶共總辭算啦

當呢條撚屌係街邊藍絲廢老就好了

梁天琦話齋，有包伏

叫鄭松泰帶頭辭囉

梁天琦早已提倡本土派大團結, 黃毓民一口反對

次次見到佢個名，就諗起youtube佢等拎錢條片

仲總辭
呢招已經無用啦

你根本無辦法有效公投且國際承認
變咗其實做唔到廣場立憲

而家已經到月尾喇， 你交咗台費未呢？

辭你老母，愈辭愈少位。

佢冇得Do 緊叫人總辭....補選佢又選,咪有得再入立會,有得呃錢囉

因為民主意義本來就係求同存異, 得到最大公因數.
好似今次各有各做, 你唔理我我唔理你學無先後達者為先.

毛孟靜係立會前既勸告, 就係世代交棒既最好印證.
你係和理非無問題, 佢有佢勇武最緊要係目標一致對準政權.

毛孟靜無係後面插後輩既勇武, 相反佢識講 TEAR. 因為香港呢一刻要既係改變, 唔再係守舊既方法去抗爭.

老野應該用自己最大能力去支援後生仔 - 財政, 法律, 醫療 ... 唔係再係後面挑撥離間, 搵道德最高點. 當你敵人唔講道德, 你重講道德?

黃毓民, 收手啦, 第一步你就係要離開東方. 呢一步你都做唔到, 唔好再老人論政啦. 香港有救, 你 D 仔女都有將來, 當然佢地有晒外國居留另計. 你既敗選就正正係香港人同你講你已經過氣, 人走茶涼, 收手啦

方向報專欄作家、記者總辭

如果係民主國家, 是旦一派總辭當然有壓力比個政府
但特首唔係港人選, 佢踩你都傻, 最後搞完補選就無事

而家先黎總辭無嘢呀嗎？未撤回㗎！

支持建制派總辭

東方日報首席評論員黃毓民先生講野好有說服力

總辭只對民主政府有用

成日郁啲就叫人請辭
當年佢又唔肯一味鬥大

最尾嗰段不能認同更多
收手啦

收皮啦, 總辭有L 用

200萬人救撚左佢個仔
條碌撚仲唔感恩,仲以怨報恩

推上去俾人睇
廢事俾班焦土狗帶動風向

重點係總辭之後要點先?
立法會變成中共會議, 所有條例不用討論100%舉手贊成通過?

毓民係一直幫香港人發聲係好感激

但係真係夠啦
佢由16年9月輸左立法會開始就變到成個怨婦
成日都話當年
間中提一提都算數，好多上年紀既都係咁
但佢直頭係沉醉往日既光榮，但呢啲已經過去

冇乜人屌佢純粹係佢係香港政治既啟蒙者，天琦等人都係受佢啟蒙，議會工作做得非常好

表面上支持年輕人，實際上唔老黎天琦、游B、盧斯達等年輕一輩既代表。雖然冇講出口，但睇得出係唔鍾意。總為芝麻綠豆小事嘈，「未做議員先做政棍」、「梁游係小政棍」、支那魚入中聯辦屌盧斯達等，呢啲全部係over哂，唔屌已經俾足哂面。早兩個月仲話「請用事實駁佢」，又講「YouTube留言屌佢好高興，會有多啲分紅」，聽到呢句已經醒覺佢反智到痴線。

記得當日港共會搞鳩網台「煮到埋黎就食」講到大義凜然，到而家自我審查，怕摺台，果副風骨根本已經蕩然無存。

以前成日J佢喺議會屌共狗屌犯民屌到啪啪聲既發言
但而家已經唔想支持呢個已成過去既人

自己選唔到就變怨婦

開返毓民牛肉面得唔得, 以前旺角果間好好食
其他就唔好搞啦, 又唔叻, 又要威, 係人都知你跟西方老闆搵食, 你唔好再出黎趁

走啦

我覺得佢個心根本仲未想退
趁仲有僅餘政治能量 下屆出返嚟選好過啦
佢議政水平仲係相對好高 同埋係議事廳屌好過縮埋網台到谷住谷住做怨婦 起碼多啲人睇到聽到先

執著民意嘅俾人叫民意撚
咁執著要總辭嘅要唔要叫總辭撚

選到先得架
佢而家出賣港人，邊個會投比佢？
條路佢自己揀架

佢而家只係比十一哥好少少咁解架咋

不了

不分化不割蓆
但依條友講野有少少on9

佢到底係真鬼，定係為私怨唔顧大局

佢叫班建制狗總辭先啦！

紅字真係講得好中
Bro心水清

成日總辭
辭左鄺囝佢地點可以擋住班克警等d示威者走

議會係人材
但一出議會就

教主的總辭又好、老蕭的非暴力抗爭又好，你想擺到個道德天咁高ok，但做前睇睇個政府仲識唔識咩叫禮義廉恥先。現左個政府醜又唔怕出，擺明有權用盡，你仲出依d招，對家唔該都無聲一啖吞左你啦。

黃毓民又屌陶傑屌泛民。喂，大佬，人哋關心啲年輕人唔想佢坐監啫，但俾你講到遣責佢哋。又話泛民點解唔入埋去，大佬，你對眼醫好未呀？人哋咪入咗去囉。

自己就識用老呀，冇辦法入去做藉口。喂，後生果啲對住批警察咪一樣冇勝算。老同後生有撚分別咩？

當年嘅民主黨
唔總辭真係都無用

咪傻

唔覺得佢有咩陰謀
只係思想已經落後左

利申先 講歷史 唔係算賬
泛民當年係幾咁爛泥扶唔上柄 大家係咪唔記得左 係咪唔記得修改議事規則 民主黨出賣港人入中聯辦 四方西 AV仁 呢D都係當年既事 另外 而家立法會內可以做到既抗爭全部都係毓民帶頭 由拉布 到扔杯 掃場
拉左班泛民落水 泛民先比佢焗跟 佢的確係推動左香港人同政黨慢慢變得進取
當時搞五區 係最進取既做法 係講緊十年前
當然而家十年過後 我可以講而家求其一個HONGKONGER 都比佢行得更前
而家見到佢真係老鳥 停留左係五區年代 咪收山留係網台打下飛機
但係佢對香港政壇既貢獻唔可以抹殺

p牌仔

由港獨果陣根本唔跟啦佢

毓民對16年敗選係咪仲好介懷

之前就係好多人中佢所謂焦土嗰招射落海
而家咩光境？你以為放棄議席佢地會有損失？
咪夾硬俾佢過哂啲嘢佢再DQ幾個
根本個政權唔要面，而家總辭有hi用？
佢做嗰陣唔見佢辭，成日搞分化

總辭佢唔係第一日講啦
成班人俾樓豬帶一帶風向就分化晒

冇錯，生cancer既吳伯唔老咩，
咪一樣企前線

依家先至係要選票嘅時候，辭乜鳩呀。

班議員用議員身份幫抗爭者擋緊，
依家叫總辭? 仲話支持抗爭者?
究竟要幾撚離地先講得出口。

P牌狗出手?

佢真係究極分化撚

當年泛民廢過垃圾
叫總辭大把人認同
但今日泛民叫做有返啲表現，你又叫總辭
好難怪人覺得你out

留名睇下屆立法會選舉全體連登仔含撚投票

泛民叫血債票償先係食緊最撚大既人血饅頭

唔好再用泛民呢D大包圍字眼得唔得，你格硬將一堆人的缺點儲埋一齊同一個老野比，緊係個老野缺點少D架。

你夠唔夠薑單獨拎毓民同鄺俊宇比啊???睇睇邊個先至食人緊血饅頭。

唔服鄺俊宇，覺得同佢比毓民輸硬的話，你可以自己拎第二個出黎比比。睇下一對一邊個缺憾多。

泛民關鍵時候會出賣港人係人都知
但而家議會啲獨派已經俾人DQ晒 與其你有影響力用嚟擺喺私怨到分化玩焦土 你不如做啲有建設性嘅嘢啦 成場運動有邊一日見撚到條撚樣？ 佢除咗得個屌字做過啲乜撚嘢 ？難聽D講句做吓show都唔撚做啊！接埋一二邊無謂個朵再臭落去啦 已經冇後生仔會聽你條廢老枝笛！

條廢老16年叫天琦支持四眼仔選港島，天琦講明唔認同永續基本法所以拒絕，就比條廢老剷到上天花板，呢條數永遠都記得

16年選舉後, 梁天琦提倡本土派大團結, 黃毓民一口反對

條廢老輸撚左，仲洗撚戴假面具扮本土？做東方首席評論員好過啦

隻顛狗個仔係上面比人拉左
自此之後，就係一隻比人揸住春袋既狗。

又私吞公款，係梁振英分化策略第一大旗手

唔好再信碌撚同佢既第七代靈童（大灣駒、陳浩天）呀！

（若果二選一，碌撚定鳩達？咁寧願揀鳩達囉…不過諗起鳩達、蟲泰、神魂根既樣就）

遲左啦

碌撚自從無議員做開始走樣

走啦廢老，你無市場架啦

總辭發大財

就當唔計政"苦" D橫手
泛民家陣咁既陣勢 加上同反送中抗爭者若即若離既關係.... 又加埋無大台既習慣~~連幫手玩配票果個又痞緊... 總辭....之後 返得入去有幾多位? 毓民真係老了..

今時唔同往日，隨時總辭完又人大釋法DQ晒辭職嘅議員都唔出奇

我唔會隨便話人係鬼，但講總辭嘅就必定係。

點解仲要兩舊屎揀一舊出黎食

以前屌犯民，係屌得好，因為班友既錫身又割蓆，做野唔合格，仲做過魔鬼交易

而家犯民做到佢哋本身應該要做既野，仲係處於非常時間。其實我覺得有啲犯民都有想縮既心態，但係直到而家都仲硬著頭皮繼續支持

毓民反而呢個時間最多都就係搞後勤支援，前線又冇上過，71仲要做埋啲「返犯民」行為，食撚埋友好既大灣駒回力鏢。

唔好同我哋講佢已經唔係議員好耐，佢係有號召力架喎。同埋而家唔使佢做到肺癌伯伯咁，去前少少既地方屌兩句都得掛？長毛賊呢啲老懵膠既都識企前線，71當晚呢個緊張時間仲要返自己既兜到屌，屌政府都算、又黎話犯民要總辭。講唔係問題，但點都唔係呢個timing囉。總辭哂前日就真係就多幾百義士俾佢慢慢喊啦

以前犯民縮，毓民郁；而家調番轉。事後講兩句呢啲係人都識做啦

比例代表制下，你總辭完，贏到一半話你威威

你都on9又俾垃圾會直過送終 你食左屎未

事後重要比黃毓民攞咗組織名開新節目食人血饅頭

冇撚有錯
顏色用本民前
節目名五隻字入面中四隻字
歷任主持一個前熱狗、一個做過輔警、一個中大SU主席、一個被人話怪力亂神、一個民族黨
直接關係完全稱唔上
咁樣本身已經係不道德既行為
只係當日毓民有幫過人好多所以佢哋冇乜人有微言
甚至楊逸朗曾經聲稱毓民搵人叫佢做節目勉為其難去做，呢啲佢地圍內知既野就唔知係咪真

睇黎巴打似係黃教脫教者嚟
事情來龍去脈都追得好貼

撐毓民
仆街飯民快啲總辭
寧要共產風都唔要飯民

我都係咁講，叫保皇總辭，以代表支持修法。

保皇黨全面進場

建制派議政有水平，亨利都讚田北辰同葉劉
飯民先要總辭

宜家唔係有冇水平的問題，反正保皇話多人支持修例，所以應該攪返個「保皇五區總辭」，以表決心。

無左議員，邊個響中間做緩衝？每個人都應該響各自嘅位置努力

毓民一直在網台大力主張總辭，再提供戰略論述
你地班飯民識條春
佢冷氣房up半個鐘勝過你班柒頭飯民出去做戲多多聲